{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042752",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015419",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉(정동진) 블루씨"
    },
    "text": "宿は総客室数12室で利用可能で、近くにはKTX正東津がある電車駅があります。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 客室は2人入室を基準とし、オンドル部屋は調理が可能です。 4~5人が収容でき、各種什器類が用意されています。 また、夕方早く閉店する食堂のため、部屋ごとに電気ケトルと様々なお茶を用意しておきました。 1人当たりの追加料金は10,000ウォンで、駐車場は7台~8台まで利用可能です(裏側の駐車場に位置)。 宿泊施設では炭火焼きが無料で利用でき、最大13人まで可能です。 すべての客室でワイヤレスWi-Fiをご利用いただけます。 宿泊施設は正東津海水浴場から3分の距離にあり、レールバイクと正東津駅からも2~3分の距離に位置しています。 各客室の前にはアートドアが設置されており、夕方にはビル前の全景がフォトゾーンです。 建物の横には楽しいカラオケがあり、毎年8月の第1週には正東津独立映画祭が正東小学校で開催されます。 ギネスブックに掲載された明後日時計と正東津汽車時間博物館は7~10分の距離に位置しており、暑い天気と明後日時計の前には駐車場が完備されていますので、車をご利用ください。 洗濯機と乾燥機の設備は備えており、洗剤と柔軟剤は個人で用意して使用してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿は総客室数12室です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどんな電車駅がありますか？",
            "answer": "宿の近くにはKTX正東津がある電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "案支言語では何語を提供していますか？",
            "answer": "案支言語では韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "客室は2人入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "オンドル部屋では何が可能ですか？",
            "answer": "オンドル部屋では調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "オンドル部屋は何人が収容できますか？",
            "answer": "オンドル部屋は4~5人が収容できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる什器類は何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設で利用できる什器類は各種什器類があります。"
        },
        {
            "question": "食堂の営業時間は何時までですか？",
            "answer": "食堂の営業時間は夕方早く閉店します。"
        },
        {
            "question": "部屋ごとに用意されているものは何ですか？",
            "answer": "部屋ごとに電気ケトルと様々なお茶が用意されています。"
        },
        {
            "question": "1人当たりの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "1人当たりの追加料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は7台~8台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる炭火焼きは何人まで可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設で利用できる炭火焼きは最大13人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ワイヤレスWi-Fiはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "ワイヤレスWi-Fiはすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は正東津海水浴場からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "宿泊施設は正東津海水浴場から3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "正東津駅から宿泊施設までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "正東津駅から宿泊施設までの距離は2~3分です。"
        },
        {
            "question": "各客室の前に何が設置されていますか？",
            "answer": "各客室の前にはアートドアが設置されています。"
        },
        {
            "question": "正東津独立映画祭はいつ開催されますか？",
            "answer": "正東津独立映画祭は毎年8月の第1週に正東小学校で開催されます。"
        },
        {
            "question": "明後日時計と正東津汽車時間博物館はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "明後日時計と正東津汽車時間博物館は7~10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "明後日時計の前には何がありますか？",
            "answer": "明後日時計の前には駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機の設備はありますか？",
            "answer": "洗濯機と乾燥機の設備は備えております。"
        },
        {
            "question": "洗剤と柔軟剤は提供されていますか？",
            "answer": "洗剤と柔軟剤は個人で用意して使用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 648
    }
}